突發！警方發射催淚彈誤中同袍

良心警犬

腦真係唔係個個都有

反了反了

其實同袍呢個字好撚難聽

係同包, 包皮個包